香港人係咪同部入閘八達通機有仇？

日日見到好多人都好撚大力啪落去..

但知唔知，部野係感應你張卡？而唔係靠大力啪入閘。

相爛左部機程車咪抵d

日日返工見到一堆人感應唔到，就起勢咁啪

唔通有秘技？啪到部機俾你入？

大大力捽個手袋去啪咭器度

大力啲啲錢會快啲fing出去
好似㩒鉝制用力㩒多幾下扭一扭會快啲關門咁

減底低張卡同個sensor 距離 ？